香港人: "打完風, 明天是時候準時返工了!"

四級颶風佛羅倫絲吹襲美國, 東岸一百萬人撇離流離失所
超強颱風飛燕吹襲日本關西, 機場斷橋, 京都古蹟大崩壞, 日本人排隊飯團
超強颱風山竹吹襲關島, 街頭電纜短路起火, 美國派特別專機運送物資
超強颱風山竹吹襲菲律賓, 數百萬人受災, 菲律賓人入住臨時庇護中心
超強颱風山竹掠過台灣南部, 屏東局部停電, 墾丁捲起滔天巨浪
超強颱風山竹吹襲深圳, 政府發動「緊急動員令」, 全市停工停業停市停課
超強颱風山竹吹襲澳門, 澳門大範圍水浸, 澳門人撤出賭場, 翌日停工停學
超強颱風山竹吹襲香港, 香港人:

"打完風, 明天是時候準時返工了!"

林鄭：互諒互讓